（突發）鰂魚涌地鐵站30隻狗

無圖 同佢地行 影唔到
小心

推

push

去朋友、手足屋企避一晚先

小心